日媒指至少44名日籍科研人員參與中國「千人計劃」

日媒指至少44名日籍科研人員參與中國「千人計劃」

日本傳媒報道，至少有44名日籍研究人員參與中國招攬人才的「千人計劃」，日本政府為防止關鍵經濟與安保技術外流，檢討加強規管。《讀賣新聞》報道，參與「千人計劃」的日籍研究人員中，部分人從日本政府領取高額研究經費後，再前往與中國軍隊有關的大學研究。日本政府將要求接受政府資金的研究人員，公開海外相關活動。報道指出，其中13人過去10年獲得日本政府資助，總研究經費約45億日圓。

遲醒好過唔識醒

讀賣新聞嘅原文報導

全世界都搵晒呢D人出黎已經幫到好多

唔掃清啲無間道開唔到戰

推

死共狗

和平白癡都開始醒

但中國嘅人民幣魅力沒法擋

日本最後都係要奶共救經濟

要重罰先得囉，得個知字有閪用咩！

個44個要啦

呢啲係叛國罪

有啲除左錢既實際利益
仲有优秀的阴道中共党员 即係共諜
送上門而投共 被威脅或者主動變黨的一份子

切腹啦 日奸

入日籍咁難都做日奸

全部按間諜處理啦
再取消埋國藉

掃蕩共諜